食煙既苦 都不及心裡既苦

4 5年前戒左煙 最近半年食返 對住一班朝夕相對 但虛偽既朋友 我只係一個被利用既工具 仲有一個sem就畢業 終於可以抽身 生活其實好苦 唯有寸寸成灰既時候 享受下孤獨但自在

哦

戒咗又何必食返呢 有時間嘅去做運動 總好過食煙畀幾十蚊嚟傷害自己

連登咁憎人食煙，
你仲講到咁詩意，
想俾人屌到死咩。